{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62074&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오라카이대학로호텔"
    },
    "text": "ここは豊富なサービスと清潔なインテリアで、休息のための最適な宿として挙げられています。 500年の朝鮮宮殿である昌慶宮を一望できる楽しさも与えてくれます。 周辺には鍾路5街駅まで車で7分、宗廟広場公園まで車で5分、昌慶宮まで車で6分かかるとされています。 自己隔離対象者、検査の結果、待機者、有症状者の宿泊および利用は制限されています。 事前承認を受けた隔離例外者の中から検査の結果、陰性判定を受けた場合はホテルの利用が可能です。 チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前2時まで可能で、無料Wi-Fiが提供されます。 宿泊客は無料駐車場を利用でき、フィットネスやビジネスセンターも無料で利用できます。 サウナと朝食は宿泊客に割引を提供しています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室料金は税金とサービス料が含まれた金額です。 画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられた商品とベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "豊富なサービスと清潔なインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には鍾路5街駅、宗廟広場公園、昌慶宮などがあります。"
        },
        {
            "question": "自己隔離対象者や有症状者は宿泊できますか？",
            "answer": "自己隔離対象者、有症状者の宿泊および利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "検査結果が陰性の場合、宿泊は可能ですか？",
            "answer": "事前承認を受けた隔離例外者の中から検査の結果、陰性判定を受けた場合は宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は無料駐車場、フィットネス、ビジネスセンターを利用できます。"
        },
        {
            "question": "サウナや朝食について教えてください。",
            "answer": "サウナと朝食は宿泊客に割引を提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "提供される画像は実際のものですか？",
            "answer": "提供される画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室とベッドタイプは選択できますか？",
            "answer": "特定の客室とベッドタイプを選択できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 365
    }
}